(權力遊戲真結局）黑客洩漏版本

殘體慎入

呢個version 合理好多 希望多d GOT fans 睇到呢個真正嘅version 當係完番個心願

我屌你老母黑客死全家

真係好撚嬲 D&D 係on9 但源頭其實係個仆街黑客 希望多d 人睇到幫手咒佢全家

劇情係好過官方
但唔太信係原劇本
無證據既話其它fans 向劇情都可以拎黎話係原劇本
網上大把精彩劇本

係咪D&D放風出黎等人話少佢地幾句

咁啱係youtube 見到呢條 想share 番俾d fans 睇 圓番個心願 咁都要入黎搶高地？

有

on99 無喇喇入黎撩交嗌 係大陸生活好大壓力啊？ 係深圳上連登洗唔洗翻牆啊大陸仔？

依個版本先係fans應該得到既版本

有無原文source? 如果係leak應該都會有外國youtube channel講下?
唔好介意, 但鄰國真係太多fake news

原著都未完咩結局都無用

前排HBO先搞$1蚊優惠,唔駛講到個個都乞衣到一蚊都比唔起